重有冇人記得邊撚個雲加？

記得老納係隻狗

你係老納

打錯字
汪汪

點會唔記得
垃圾老廢柴

立即屌你

入波助攻咪又係爺爺班人